傷心到頂端係點嘅感覺？

我好似想嘔但嘔唔出咁

我都成日想嘔

手震 喊 胃痛 肚痛 頭痛 焦慮 喊 腳軟 想嘔 成身震 喊到鼻塞 喊到眼痛 咳 喊到頭痛 失眠 然後loop

傷心不用到頂點

唔再喊得出 但個心好痛 好痛

無曬感覺 由心入面死亡、凋零

仲有心痛 好痛 那住那住

心痛到喊唔到
想嘔嘔嘔出
頭暈頭痛，大概係咁

打丁都冇心情

射精都沒有感覺

個心好似乸住乸住咁

有試過
心口似有嘢頂住咁
透唔到氣

典下典下又喊唔出